香港=利物浦

今年一定得
一定會奇蹟反勝

以前差唔多時間都試過一次啦

比d信念ok?

When you walk through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark

At the end of a storm
There's a golden sky
And the sweet silver song of a lark

加油香港🇭🇰

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰